關於報讀獸醫

唉，我真係好想好想讀獸醫，但係屋企人afford唔到去外國讀，最多留係香港既cityU。但係我真係好想讀，好想比自己睇清/prove比屋企人睇我對於獸醫既熱誠，有冇人可以推介任何獸醫助護course或者有相熟獸醫診所可以係個度做助護？（有冇pay都得）
利申1: 已開始apply CityU，即將apply台大中興
利申2: 就讀中大year1
唔該各位大大😭🙏🏾

絲打 依家讀緊獸醫？